yves sente ur stycznia w brukseli belgijski scenarzysta komiksowy od roku związany z serią komiksową blake i mortimer a od roku z serią thorgal współpracuje z rysownikami tedem benoit i grzegorzem rosińskim